信錯暖化撚，今日俾佢地害撚死

成日話全球暖化，香港冇冬天
搞到我冇買d大褸保暖
今日真係凍撚死我

駁唔到

宜家著住件u記短袖t
唔敢出街買衫

今次真係比佢地害撚死

連登仔怕凍架咩 今日好熱喎

肥仔就收聲啦

希望唔會有人俾佢地害到入院啦

信錯班暖化撚
我凈係著件恤衫去番工
凍撚到我懞懞地行錯公司
比人笑我成個蓋清咁

挑 ！ 咪得呢幾日凍

好快就熱返啦

凍幾日唔係凍呀
唔知邊個大大聲聲話香港冇冬天
就係信左佢地我成屋得u記短袖t咋

我宜家想刹人
凍撚到我標汁

凍到咁仲有鬼力郁咩
打字都慢左好多啦

冬天會得幾日凍架咩

係

暖化撚唔屌唔安樂

其實今年都凍左唔少日子
係呢幾日特別凍

牛牛咁凍有冇射波？

yes

有冇人知東區邊處有避寒中心
頭寒喇

課金比環保撚搞活動啦 解決全球暖化唯一方法

我寧願暖d啦

覺得今日仲凍過冬天

冬 -> 12月
春 -> 2月

樓來來生做西伯利亞人咪無事囉